支持台灣，支持韓國瑜！

祖國大一統！！！！

請問SomeE(會員#34562)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?